如果香港十大富豪夾埋推翻政府,可以點做,成功機會幾大?

抽資令銀行缺堤?

1.收買解放軍
2.買軍火派俾市民

李嘉誠都夠做了

十大富豪夾埋隨時有幾十個國籍，你講邊個政府先？？？

BTW，早D訓仲好啦！！！

換左個特首就得....洗咩換政府

富林黨六大富豪又夠唔夠做？

不如買核彈

推翻左邊度比富豪cap水